(真)撚狗方法 希望大家唔好再比狗兇到

睇下勇士面對警犬嘅方法

push

不合作得黎又合法

push下

比多啲人睇到

我又唔係好明點樣警署入面寫不準錄影
但係其實係影得

推

拍攝者係前警察？

良心

『我而家就屌你老母，咁點呀？』

依佢所講
no recording係警察通例講既
警察通例係管警察唔係管市民

頭盔 唔熟警察通例

佢唔講真係唔會知

可以去邊度投訴或者查詢警署入邊可唔可以錄影呢樣野？
佢貼出嚟似乎係唔到市民喎

可以錄影呢樣野

好型

見到既幫一幫手 pushhhh

文宣既戰爭開始！

屌，第一次唔係睇AV但扯撚咗